聽晚唔出去倒數既人一定係毒撚

蓋清去邊度玩

結論？
大師有何高見?
所以？

究竟點解平安夜要倒數呢

倒數聖母穿羊水？

倒數聖母俾個仔破處?

每晚都應該倒數啦

蓋清帶我走去馬交得唔得

，

Baka

你同yoyo倒數啊？

屌你啦

call g唔計

你第時入老人院，日日倒數等死添

係老蘭等緊

陪條女係張床到倒數

屌你老母瀨屎狗